是日午餐 餓撚勿入

好飽 食左兩個

高質

嘩

好肚餓呀屌

有冇食譜

同問

ur name

好正

啲料邊度買

翻譯

椰菜300g
水 160cc
豚肉片 6片
蛋 2隻
中根粉100g

椰菜切碎備用
中根粉加水攪勻
再加入碎椰菜搞勻
中火煎5分鐘 睇大小而定
放上豚肉片
翻轉再煎5-6分鐘
再加上照燒汁 沙律醬 紫菜碎 木魚乾 完成

你識日文好勁呀